十多名警員由美孚地鐵站跑往西鐵站搜捕

晚上9時27分，一名男子報警指遇襲，被另一名男子以武器傷及頭部。涉嫌行兇的男子已逃離現場，受傷男子被送往瑪嘉烈醫院治理。現場消息指，十多名警員由美孚地鐵站跑往西鐵站搜捕。